一早話班地盤阿叔全部都係香港人既敵人

成堆由內至外都係正正宗宗中国人

差唔多係社會最欠缺智力嗰班人 又冇撚腦 又唔撚係香港人 但係又寄生香港 對住班土生土長嘅香港人指指點點 睇下啲仆街遲啲斷四肢仲點生存

我到咗地盤十幾年，發現好多阿叔都係咁， 但更多係乜7都唔理。

佢哋唔代表所有，都有地盤佬阿叔係手足，只不過大部分只係去遊行。

以前識D師傅會屌大陸

手停口停 又好難怪
肯去遊行算係咁

我上嗰月掛住去夢遊，返得7日，今個月都返多咗，冇錢冇飯開。

唔知大家仲記唔記得，雨革有一班地盤佬捐咗好多嘢出嚟，又教人撈英泥沙，有啲年紀都唔細，但都肯抛過身出嚟。

地盤內咩人都有，偏藍有唔少，我公司都有，但更多係乜都唔理，但阻到佢返工就屌嗰啲。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

做保養維修 d呀叔日日屌政府

藍，黃絲既地盤阿叔唔會出黎同你傻
休息一日好過啦

補返：收錢另計